如果我地睇嘅avengers一直有兩個美隊

咁iw同endgame 都唔會出現
因CA係因為要還石先選擇隱居
如果本來就有兩個美隊
咁infinity war嘅thanos就已經
死撚咗

你up乜9不如睇多次

你不如認真睇多一次

if 兩個美隊=2014's thanos 已死->no infinity war and endgame

不如學好d英文睇多次
再學多次中文先黎出post

隱居即係還咗石
咁要還石即係thanos畀IM殺咗

樓豬噏乜春